認真一問 巴打理想中嘅女朋友

求理想身高體重、乳量、性格⋯⋯🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

最緊要順眼同個性夾

咩為之順眼？只要有愛200膀都可以？

160 瘦平胸 要我自己養肥
最緊要戴眼鏡
處唔處真係唔重要

點解大家都鐘意養肥自己女朋友？

說不定哦

有生活基本技能（例如煮飯）
160以上
價值觀接近
長髮及肩
順眼

冇人爭

最緊要大波

要高 但係唔可以高過我 （163-170啦）
55kg以下 胸有b就夠

最緊要有腦 宜家條女 上邊咩都無 不過有腦
唔會無理取鬧 依排忙識自己搵嘢玩 唔會煩我
我得閒啲會補返俾佢 慢慢玩

鮑姐？

睇住佢肥好幸福+肥咗冇咁易俾人搶

大波同腳呢？

要瘦？

有眼耳口鼻

163 有55kg 已經唔瘦
太肥會顯得我好孱 不了

160 58kg表示心好痛

絲打都唔係肥好多 肥得啱位都好正架

我諗係好似養寵物咁掛

同埋唔會畀人搶走

170 50kg 32c 24 34 靚 長髮 完

短髮
短髮
短髮

身高隨意
體重就.....唔好太肥
b cup is enough
識幽默同鳩up就好

巴打講既野好唔看破世事

150 適中size細波都唔緊要 緊張我關心夠晒 其他你話脾氣臭 唔緊要的 我eq太高🤤🤤🤤